今時今日嘅App store 竟然搞成咁

入侵了

邊個逼你用中國香港省appstore ?
自己on9唔去揀就唔好講到冇得揀咁

香港個app store 仲廢過強國

香港人揀返香港appstore有問題？啲嘢唔睇係咪等於唔存在

垃圾

成堆game都大陸公司

你移撚咗民未？

同唔睇tvb/xxx就等於唔存在嗰堆戇鳩一樣
香港靠佢哋就死撚得啦
仲係維持起80年代自私香港人心態

呃得邊個

重點係d 蝗apps 會搞慢部機 好撚垃圾